住係香港 你問我答

香港邊到

有冇地址？

紅磡

我想問呢.....

其實關我咩事架

紅磡某工業大廈既迷你倉

所有你問我答都唔關你事
無野問咪出返去

點解唔去外國住要留係香港?

黎緊會去香港 有乜介紹我去食

依家我話去就去咩

唔清楚 我一日三餐都係m記

去working holiday 都好丫

唔洗返工呀

屋企有幾尺？ 同屋企人住？

自己一個住迷你倉

讀咩學校

違反工廈用途 驚已報

唔好咁喇 比次機會

唔答你 我知你讀邊間就得

你講你讀邊間就俾機會你

德愛中學

豬西學校

你都唔豬 我先柒

點解喺咁開膠嘅你問我答

某會員叫我開